Пользователю с помощью карточек поведения предлагается запрограммировать поведение своего «бойца». После «тренировок» бойца, пользователь начинает сражаться с другими пользователями в реальном времени.